Haar mooie paard was voor haar bewaard, alsof iedereen had verwacht dat ze terug zou komen, en het verwelkomde haar alsof hij was slechts een paar dagen van haar gescheiden.
Ze wandelde rond het kamp, ​​zat op de rand van de vorderingen, reed de vallei en over de heuvels met Varley of een paar jongens, en nam haar deel in de huishoudelijke taken in de hut, net als van ouds.
In de prachtige lucht, zo dun en licht en doordrenkt met de schitterende zonneschijn, de kracht die ze verloren had, kwam terug haar; haar handen begonnen te bruinen, de sproeten om terug te keren naar de heldere ivoor van haar gezicht.
Ze was heel dun en versleten geweest wanneer ze arriveerde; maar zij heeft vlees verkregen met haar kracht en het oude soepelheid, die we bij gebrek aan een betere naam genade noemen.
Af en toe scheen iets van de oude helderheid in haar ogen, terwijl ze lachte om een ​​grapje van Taffy's of wat wild, excentriek grap van de jongens; maar de helderheid was slechts van voorbijgaande aard, en de lachen kwam slechts zelden, want op haar gezicht en in haar ogen woonde er een moeilijk te definiëren uitdrukking - Eve heeft het misschien gedragen toen ze dat was uit het paradijs verdwenen.
